[四條煙分到笑] 六月十日谷草九場賽日討論區V

馬PO龍虎榜
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 147.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -1.5
寶高 -2.2
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
波利 -78.5
單挑冠軍 -79.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
時時精綵(馬王) -115.7
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
尊兄 -146.5
貓蛇 -156.5
跟方駿暉贏大錢 -159.9
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
Greenwood綠木 -179
_@牙波牙 -183
福逸 -185
新力必 -186
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
人一世勿一世 -218
戚家隻狗喪彪 -240
Priestgod -240.5
不加思索畢加索 -242.5
睇書 -246
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -392
奧書 -395.2
晏菲路8號 -476.5

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）)
R2 王者再現 (ケッピ)
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)

三組
R1 大醇威 (福逸)
R2 千金不換 (覓腸)
R3 百寶袋 (時時精綵)
R4 奇妙星 (比卡超)
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)

榜首精選提供
騰龍超影 P

Lm

5 12單棍

牛精大哥 一棍

跟 何妖!

shit恩🤘🏻

大傻閪？

狄狄仔

田雞5串31win 如果另外4隻贏哂戒賭

大傻閪！

冠軍騎師潘頓 22場贏1場

香港雷神莫雷拉 31場贏1場

法國高手賀銘年 39場不勝

lm

3> 2,9,12

如果騰龍超影拎唔到前面既位 已經唔洗睇落去

頭場支持最有良心嘅練馬師葉楚航

收到

我頓

頭場牙拉wp

入直路攝內欄gel

乜鳩1.1p

真係阿般

有無

Gel

起步拉狗望乜鳩 ???????????

屌你老母閪手第4

有

5 12 3

大熱Q有撚胖

25 蚊打劫咩

何妖又碌柒

閪手咁撚樣跑第4 屌

大傻閪

有冇平頭

我頓！

屌佢老母第四都冇

何妖含撚啦

潘狗去馬玩撚完

shit恩又落飛3疊

屌牛精大哥...

1 2兩隻廢到笑

有冇信我

告狗蛋陣

告仔撚狗開始

潘師傅！！！

賭撚咩

騎高少少去左邊

大家見唔見到潘狗轉灣個陣去馬既樣
恐怖到

30幾蚊買左，一起身睇賽果先知比人打劫

潘頓輕鬆起機

雷=廢老

谷草皇者

爽 一早話左隻陽明亮亮

潘頓 蔡明紹，就係咁簡單

LM

幾好馬都晒氣 西手真係廢

冰雪聰明都係增程啦

3疊發力咪第4囉又 屌死佢

好撚易
毆左少少W
我頓啦 唔洗講咁多

前置馬今次收皮

田雞第三

屌你又p圖

我頓輕鬆

閪手屌你老母

大傻閪
轉灣咁好勢衝落去冇

今日可以買後上

閪手全程3疊番黎第4

好易

大熱Q劏埋

精彩飛動上次啡格

我傻閪當我求下你唔好再撚

收左啦尾段 咁樣俾陽明打上黎

下場冷少少先去

搞到好似買佢就傻閪咁

呢場GEL定先得

比閪拉頂住索性推前塞9返佢轉頭

大傻閪有place係咪都市傳說

牛精大哥點解會咁架...

已經做左傻閪幾獲

岩岩先收工 睇唔到

又大注W p都唔補

真廢

1.2p點補

好撚谷尻氣 隻馬明明夠fresh

佢20蚊我都會買
太撚易了 我頓

福蛇唔好番睇
盞喊

牛精大哥唔係一季跑一場就無下話

牛精

今日又閪一日

個頭好撚多星

Zac easy

王者再現P

告狗又撚...

On9 開頭入去果下好靚 轉完彎我把聲係咁..
哇！ 哇.... 屌!

下場何良大熱 係咪又爆

最尾三場會番黎

呢場雷田大後上做愛

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-10 P:$-30 Total:-$40

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ)
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$15 P:$7.5 Total:$22.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸)
R3 百寶袋 (時時精綵)
R4 奇妙星 (比卡超)
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$-10 P:$-30 Total:-$40

單挑蛇有無買zac? $500*2.5

我頓去左邊

開鄭

@SUNNY SPEED

睇左騎師先啦屌

何良大熱上次個隻發財福星
仲有用賀銘年

牛精可以p都冇

??

呢隻下季

尾三場先返黎死得啦

你隻愛駒

咪W撚左

搞咁撚多野得廿五蚊W

個結局好有緣份

係已經知可以睇少隻

荷花福星一樣

屌長井都賭馬

乜撚野大傻閪
買佢真係做左大傻閪

王者再現

火百合win派500 孖寶叫緊

25蚊唔係錢

係街𥄫緊女無得睇馬

買咗大熱q 屌

我

Ho

好

靚紫荊最後$400賭埋落去 輸咗就下個月見

共創歡樂

點解醉醒神唔出

月頭咋喎

告東尼5win之後拿蛇嘅手勢

千金不換

嗚嗚嗚 烽B

燈夠未

買咩輸咩點玩

車陽光place 啦

我了

認真

失控下都唔得

上場無野睇

22倍先打幾多先可以7.4?

改名啦

問下姐

買個人 唔係買隻馬

啲留名黨真係好撚煩

無人撐我球？

王者再現> 司令加陽光

賀銘年40場未贏過了

緣份

sorry

貪心

唔好咁

跟你

原來有必蛇愛駒 靚紫荊

@必

陽光靚紫荊單Q

佢反手陽光

屌你老母 呢隻賭咗身家

有靚紫荊又有墮馬意外睇

必蛇？

晏8多謝你

挽留

呢隻死神黎 出親同場都有馬有事

[url]火百合 靚紫荊 都需要陽光[/url]

莫雷拉頂一頂吧 馬場惡霸無事

美麗天使

做愛啦

周蛇追緊

有人貼飛緊係要乞

我頓有冇人要 自己親操

要呀 EASY

共創歡樂年年

我頓肯去馬要了

朱蛇癲

有飛就要

陽光冇p戒賭算

2點睇？

陽光大船

呢場飛我頓

買咩

好理所當然？

同路

試多次精彩飛動先

Check pm

榜首精選提供
騰龍超影 P 中
皇龍司令 p

第二場咁多狗餅

傻豹咁撚重飛

我頓都唔買學咩人賭馬

唔識
想閪手

燒佢老母黃紙先

識野

阿婆都識買千金不換易到

呢場燒佢老母先
買小小

39蚊...

拿蛇1M ?

1 7 8

大健士goal

馬王輝都落 ?

2 王者再現
12 家家勝意

皇龍司令 gogogo

我潘回飛 準備失蹤了

千金不換放係咩玩法

屌你老母千金不換換跑法
唔怪得咁撚重飛啦on9

閪手

我波

高伯新都贏 傻撚咗

屌又一放到底

屌 廢

11易撚到

禁都無人變奏

大健士放頭真係好撚勁

何妖又撚

田泰安真係好痴線

追平賀 波

真 次次佢放頭 放得好順 同埋發力點用得好好

唔怪得球仔騎啦on9

仆街又第4

痴撚線啦，任9你玩
場場係後面追馬，今場就走去放頭

波健士真係好騎師

屌你老母郭撚

出閘ss

隻馬係咪有事

西狗洗唔洗留到咁撚後呀

莫雷拉走入去追做咩撚

美麗天使唔放

吊部撚咁都冇

高伯新何良 屌你老母咩

莫雷拉又輸!我唔玩了

咁撚均速大馬 一早要放頭啦

割撚

睇黎今日都係不賭為妙

屌仆街隻王者last up 上
中哂腳

一係隻馬有事 一係就田雞訓著左

睇到有啲暈

唔通隻隻都放咩

閪拉潘狗田雞前段齊齊係最後搞咩？

跑咩？

你望下佢去左邊先

大茶飯

同佢老4一齊拉

哭能左 屌你老母新力光

買拉又俾狗封 屌奶星

高伯新頭馬相都唔影癲撚到

出左鏡頭睇唔到

屌你個系
王者再現第4

重鞭跌鞭 同劍客無劍有咩分別

真係cls

何妖又車前倒後 暈撚到

閪毛要第幾場出嚟

埋欄

12win ball

點解美麗天使唔放

成組馬一齊返 佢就...XX

轟撚左，慘
重傷

唔夠快

美麗系又落飛撚狗

同賭神一樣

買兩場狄狄仔咩都無

最後150米 以為gel撚左 屌

三T場次，大家諗好會點爆撚狗未

咁都冇dllm

賀狗阻人搵食
會唔會封撚到佢仆街 ?

係格離都唔影 有冇咁驚

我都係
想食個p姐屌

我今晚戒賭 dllm

買左緣份、

希望佢含能啦
賀狗同陽光換名次啦

馬無啦

900磅香港跑好難

有無人賭3t

新手一問，買6拖10，11係咪中腳唔中膽

成堆都過唔到

七月見

真係哭能左
直路中個勢拎埋條Q都得
打落去係咁多

全熱門贏哂

賀銘年死都唔肯放頭

有錢收咪中 無錢收咪唔中囉問問問

第5場先係

一睇就知田雞毒撚嚟 唔鍾意埋堆

閪手呢場你冇p我入馬場斬你老母閪

閪手 讓哂位比何妖
閪手真係白痴

未入彎已經跌鞭 重鞭能

郭能分夠韁未

屌 真呀

能叔跌鞭

群駒密攏

仆街何妖阻撚住曬

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-20 P:$-9 Total:-$29

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$5 P:$-22.5 Total:$-17.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵)
R4 奇妙星 (比卡超)
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$40 P:$-4.5 Total:$35.5

放頭廢好多

係

郭能又係搞笑 鞭都無

癲撚到
佢走去自己放一DUP慢
千金不換呢D大舊飯一慢步速點撻得起

同你一樣
但我2膽

曳思又發癲

西手

烽煙蛇係咪都中左郭撚伏
無左條鞭跑撚咩

邊個又跌鞭

次次潘雷兩隻痴住跑，都可以熄電視先

跌鞭跑第4on99

3號旺

覓腸勁能到

佢依加幾多場不勝？

少入馬post 閪手係指郭能？

郭能

仲唔比我中返次p

霹靂狂龍今場贏我就真係吐血死

41

就係搵佢放

佢買到綠格

係啦屌
部能條撚樣假撚到鞭都唔撚要

博馬見佢拍馬頸

shit尼冠軍騎司

莫雷拉又發咩神經

我真係屌佢老母殺左我隻陽光

自己開PO自己計自己置頂
旨意牙當死得

我球放馬勁到...
淨係買左P對你唔住

dllm有鞭入q啦

火百合柒俊又做緊咩

咁都屌

真，
你罵得佢岩 大傻尻黎

咩都屌啦而家

你仲慘呀Ching

就驚佢呢鋪斷

艾力俊

覓腸又中win cls

分撚完韁未

我買左緣份ge一早已經準備訓得

難以置信柒俊都有忠實fans

又何良大熱你老母

我次次靠柒俊開餐咋屌

迷球召集！！呢場飛得

迷柒俊會唔會有回報

何良肥鬼大熱 暈啦

波叔呢場都真係似飛得

無鞭打咪分韁囉

星期日先跑完……

Xx光彩 柒俊冷p
雷狗 大熱連影都冇
騎功高下立見

雷狗都有p wor ching

醉開心

呢場我迷kc

咁能熱得p 當冇架啦

我頓返黎！

雷狗0 win again

屌 好想大賭閪手呢場

蔡頭第四都頂唔住
垃圾

golden sixty！

唉，比部撚搞到又要追數

埼豐

睇清楚啦

屎忽窿

我都係三膽差隻陽光

好撚想買霹靂

隻埼豐用盡一時都唔駛咁密丫

x街

睇到眼冤

屌閪手又黎3疊入灣冇p

入彎見佢捽緊以為gel 得

狗信得過?

係佢啦

Dllm 火車騎咪好

邊隻

自己check啦

睇排位表得一隻姐

覓腸呢排咁勁

咁都懶

我要等到十點先入到錢落去...

堅離地wp

啱路程就跑

馬po大船 準備出發

佢見季尾就用內幕料

佢大蛇

醉翁意真係唔似咁廢

睇咁多馬經新聞你估流架

5 班狗餅馬

薛恩b1就有用

埼豐1650夠跑咩

笠撚住薛恩隻眼

2,3,5

醉開心 減夠分又食

4>3,5,8

無飛 驚唔驚

2 5 10

冇飛回咗啦

一棍田雞

隻1回飛回到傻

環保時代搏個place先

咁先要買

金世正呢

閪手w未

place當win賭

回飛就最好

5號豎尾

12號

田又落飛

無買百寶袋
咪撚贏

3-9-10

狗餅都落

5回飛

奇豐跑到咁密 會唔會死

球健士

3號有P

1檔唔要欄 大膽好野

54蚊

今日又搵食日
識買了

回飛都燈

呢場乜撚野事

閪手愈跑愈後

西手成程包尾

隻7走左光

屌你老母跑極都有

笑撚左呢場垃圾馬

環保時代 走光啊

埼豐再無咁勁

醉開心 又點撚樣啊

點賭

仆街 2揀1又揀錯...

埼豐咁撚勁既
鐵馬

琦豐勁到，走3疊都贏成個馬位，石哥

唔撚識累

仲諗住今場有冷P

周XX

埼豐過馬 東東呢場聰明到

閪手
留下留下留到包尾

醉開心 屌你老母5班都柒
仆街啦

屌你老母放唔到都咁勁

隻1 重有 痴線

周狗點解會輸？

爪皇形勢一絕都係第3

史卓豐你發咩神經

廢囉

你肥又撚狗 放比郭能上

東東好撚醒 放唔到走返出去

前面兩隻扯快咪留一留 對面直路DUP慢就走返上去
牙東幾醒目

閪手你快撚d 去死

周狗

隻5 d 走位

埼豐出咁密 3疊追人 點撚樣賭

波叔都係信唔過果批黎

大家簡蛇門下
沙田ME幾正氣

唔撚要欄送個p比郭能

唔怪得醉開心咁好分

柒俊啲走位柒到

好撚癲 1檔走2疊

唉屌你老母，田雞郭撚西手簡隻重p，就係要左 西手，唉屌其他2隻都冷

大家翻睇10磅仔點幫石哥做千八閘

轉灣仲撳住，你隻馬好多係手咩
又打空氣鞭

想問下莫雷拉跑第幾

要追打7折
放信心大好多嘅

邊條傻晒騎電子傳承

呢度已經開始失控

5-6

失控

睇多次，隻醉開心係咁望球仔，Dundun下 dun到球仔落尾
醉開心 擺明唔撚去，dllm dy8

人地推佢仲未推

一開頭放頭第1 勁唔勁

薛恩騎乜都打折

閃電精靈係咪廿蚊開跑

每場買500披 已經輸左1500$

屌你老母 光復香港 送走閪手

第一 頭段

薛恩1折都比多佢

獎金大王縮1000

細潘騎啦下次

球仔咁撚上啦 屌

石哥練老馬真係好撚癲是咪最正氣練馬師

波士健中段無啦啦包尾

shit恩你騎緊乜9

都係硬搶睇捱唔捱到啦我估

買唔切

季內得番一次1650

比環保時代第四咪好

薛恩 最後200先正手打，即係試馬啦呢場

佢啲馬有就跑哂俾你睇

開始失控

人地打7折，佢直頭70% off

笑撚死

場場都有人屌閪手

薛恩死番袋鼠國啦

蘇偉賢個隻去咗邊

第一口孖t 六寶有多寶
由呢場開始

何良信唔過，重注1-5位置Q，眼冤

今場邊係3T頭關

緊係冇 因為都唔係頭關

睇返直鏡閪手啲空氣鞭真係好肉酸
做戲都唔係咁做

有d想要年年豐收

r撚哂頭

師兄連邊場係3T頭關都未搞清楚
不如今晚抖抖先啦

告仔4win

年年豐收 年年豐收～

係地鐵大笑咗

呢場唔買陳蛇唔好話自己sick馬

年年豐收年年豐收

孖3T仲唔係合夥精神殺能哂

西拉呢排做乜春

六寶幾百萬多寶
買win先飛大熱

賭咗堅離地 賽績派又輸

田狗 不了
連名都唔上下

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-30 P:$-39 Total:-$69

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-5 P:$-52.5 Total:$-57.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超)
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$30 P:$-34.5 Total:$-4.5

馬po精選又死三大熱門

轉派了

告會唔會底出

年年豐收

咁點先叫有上名？

頭三場都有3號代表咩

買小小無壞

有聲

我屌佢老母 又撚

利內檔 咁買下狄狄仔都無壞姐

屌你老母 而家先知奇妙星退出
又-40

呢場斷

獎金大王

戒賭派？

代表之後唔洗買

W唔到

精彩勇士同年年豐收水準好似差唔多 田1200縮落嚟谷1000賺少少級數

狂舞派

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-30 P:$-39 Total:-$69

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-5 P:$-52.5 Total:$-57.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$30 P:$-34.5 Total:$-4.5

退出 唔會扣40

你識d野

@必蛇
退出好似唔洗扣分?

唔會扣分

戒賭齋上嚟9up 幾健康

有冇得揀其他馬補上

口號派

無限商機

開場後就沒有了

@必蛇

佢同潘狗兩個都on9
一個全程不上不落唔知做乜
一個b1 留到搶口舒舒服服

山高比水 跟小小先

諗緊要波叔定部能

還我莫雅

咁好搵
梗係年年豐收

weak能到傻

食屎狗 送佢番去澳洲餵袋鼠啦

閃耀榮光 5大訴求

下個禮拜二

4

庸手要去到咩級別先搞到靚檔，轉灣跌落包尾

四條煙
唔記得crop走一個

Timo Werner上水未

屌

代表今場唔會有3號

轉播馬雅

陳蛇

都係馬昆 杜漢培算

戒海外馬la

莫雷拉今日又發瘟

要穩陣呢隻先啱

大半季喺度tank仲唔係愛逍遙

發瘟咪好 skip多隻可以

應該尾場先出現係三甲

原來閃電豐收試谷閘串過Q

呢場同埋加州雷電嗰場分分鐘就分到邊個係冠練

四條煙

1.1p

trash def & Sp. def

點呀你同宮澤？

馬昆

feel到sodi雄嚟料

田雞贏唔到就唔該佢滾回毛里裘斯

啱啱魂遊太虛返左去幾年前買比卡超同閃電王啫

冷腳拖8

部能又嚟了

又黎西

實有p架 1.0 win都係2.x

一諗起下星期五日英國

榮光贏得未

場場99倍今場得60倍

閃電王買唔到喜琦嗰場長追輸死你

勝完可以再勝 係賽馬學真係好高好高既至理名言

大摩食撚滑

單棍3-10

迷肥 confirmed

呢場點買 隻隻都有機

何妖今日頭幾埸騎撚到咁都仲信佢?

田雷潘

重心

呢場一係唔賭一係大屌閃電win

雷不了

馬王輝完全無飛

陳蛇玩完星期日都仲有既話 我以後晚晚追佢撚含

笑撚左六寶頭關

新劇本 出閘失蹄

收停埋 癡撚線

田雞笑唔笑死人

假撚到仆街

搞搭 中到應

老仆街

告狗

閃電精靈 咩料 ......

笑撚死
閃電精靈

告9

閃耀榮光都已經發揮得好好
連程都縮埋，係唔識贏

其實呢d點賭

閃電精靈做乜撚野呀

垃圾年狗 又w唔到得個p

屌 今場中到仆街

贏返場

閃電精靈???????

屌你老母

乜撚野閃電精靈

告東尼包尾Q

閃電精靈

屌... 真係何妖..

我堯

輝哥！！！

臨到終點就停

大熱門失蹄 睇到我腳軟

閃電咩事

閃電賽後應該有事

田雞 屌你老母

榮光真係力短痴線1000都捱唔到，六環又撻

冠練

我暈撚左

完全冇得你刨 笑到

屌 買一百收成萬

閃電精靈真係搞到我今晚叫下6環都無機會

拉馬呀

早唔有事 遲唔有事係要開跑先有事 屌你老母咩

係咪使出十萬伏特電親自己

點撚賭呀大佬

我又-6中咗10號

跑乜

繒程，B2，差D連Q都保唔住

閃電精靈咩事

三重？

cls 告你屌你老母

回飛佢又真係無，好撚嘢

留名

六環頭關大熱寧舍多意外

上次青心星

屌佢老母年狗
又想捉又想放

賀蚊死頂條欄做乜能

買左咩

再拉番開先

精彩勇士又俾人夾 唔幫大摩啦？

告又撚賭仔

shit恩大熱等睇笑片

都飛撚左閃電精靈 潘個隻又冇

今日d轉場隻隻得注定我仆街

馬廢啦，盡放咪又係停

極限大賭齊齊發

賽績派末日

果然當3T頭關咁爆 多謝CHING

上

有w就好
馬廢

明明初轉谷要小心 個個都知

牙cake精選

下射齊齊發孖寶得41倍 ?

賽績派＝傻西

佢冇得唔走
佢一捉，牙拉入彎 一定發力壓埋去，佢p都唔會有
你睇多次replay

OT完一注炸閃電精靈一步都冇

真 直接2k賭win算中就收工唔中就小注玩到尾

次次gun烽煙蛇都有斬獲

算啦 今季一千轉千二又隻隻得 一殻眼淚

差啲以為比無限商機追到

話時話方狗雷狗唔見曬
達心星

見住雷狗死搶 賀蛇死頂 個心幾撚開心

咁又未得住

買左800 3>1-10 好彩截左

根本無份跑，咩一步都無

佢有諗過捉 有啲心大心細

抵啦閪拉

連續2場買左潘頓P
想死

陣間達心星係咪又贏幾個馬位撚鳩賽績派

贏得一場得一場先
有時就係爭果一場

合理

一買田泰安又瀨

其實年年豐收真係幾超
轉彎蝕到咁都贏得咁篤定

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-40 P:$-69 Total:-$109

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-15 P:$-82.5 Total:$-97.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$30 P:$-34.5 Total:$-4.5

呢場單頭中Q就無過關
過關早飛買左第5場先容妖Q

屌你

六環彩 4 場 3 閃電精靈

第一場鋼膽又收工

呢場關鍵，東摩大次熱冇影佢贏

其實入面明明有位 佢硬係掉到出去 怕比雷狗左片又片片死佢

跑多兩步都冇...

全日最難似第5場

所以請bin我c
因為我話過我秤低佢因為驚佢未應付到谷草急灣

我意思係唔好咁快gel定先
告狗不得不防

三大高手返哂黎

淒涼佬今鋪淒涼囉

in 輝we trust

精選又燈到第四場。。。

全日重心
3號老實人
一棍！！

3t 多寶頭關成日都亂到7彩

去冷唔去熱啦如果今晚

馬超就蝕啲都唔怕
但係何妖因為咁輸唔少馬

呢場4 6 10
是但揀隻

博士提過馬王輝初谷馬幾好

金仔你終於加強守備
早排你太過中門大開

禁早30秒又輸幾舊閃電比狗會

老老竇竇
因為你呢句我冇買w

應唔應該追多場？

想買薛恩

閪拉無晒熱門馬騎嘅？

Same

最後一注

....
Sorry

今日又輕鬆俾馬會4-0

試過谷閘完全冇問題
不過個閘喺佢前面返嗰隻係閃電精靈

訓左無睇 跑到第5場 莫雷拉幾多w

係我波士唔係我
佢輕敵咗
以為拋開威哥就gel得

陳蛇外檔後追馬邊個夠膽買

同路嗌到閪手贏ok?

0000000000

試閘有走勢就得，洗乜理佢咁多

你都係啦
你早兩個月老定到傻

傻啦！
冇買係自己信念唔夠啫

莫雷拉撚完未

閪手驗腦區

佢從化個閘 1200米出1:09秒幾 係有睇過既閘最快時間 又輕鬆

閪手都大船 癡撚線

好撚癲...

有少少同勇猛神駒事件異曲同工之妙

6倍大熱門 呢場點賭

此情不再

我鄭一口孖，準備好未

上船啦

轉跑法放頭又一win

隻隻都咁水 點估

係我太信告仔同笨輝老友鬼鬼
唔覺得告會搞9佢

【強敵已去】「老實人」補中有望！薛恩透露今場會改跑法

好似冇咩快馬，想買雷狗

屌因為年年豐收我係咁聽梗月亮光光

篇潮文呢

首歌

改跑法? 食撚屎啦

「因此我今場會盡量把座騎擺番前些，並會提醒該駒及早把握先機，守到好位，希望可為此馬收復前失，取得生涯第四捷。」

笑唔笑呀Blake Shinn

老實人未老實過

下一組時間慢啲
贏嗰隻叫胆大威猛
btw我見過最快時間從化泥閘係相見歡
1:09秒正

5-11了

你追佢追到破產未...

又有得睇賀蛇打撚死馬功臣

割撚夠鐘開餐

並會提醒該駒及早把握先機

我都係諗起等谷草嘅勇猛

相見歡個鼻仔 又係好鍾意 今季交唔交到

齊齊發!!

洗腦到

嘩屌

傷咗
有排抖

禁住守好位，一打落去唔上，都唔係第一次見

唔係傷咗咩

佢估佢係球健士咩

薛恩好有信心

傷到好重吓

部能騎完....

呢場咁亂 飛哂有人提過嗰啲先

我已經loop左幾次
好煩

but i have no confidence on him

Gun

希望越大 失望越大 希望佢唔會跌埋落馬

呢場你要唔要部能

咁撚老實話比馬迷知

跑跑下咪又跌落包尾= =

不了

善傳千里

+1
-3k...
最討厭騎師 閪手

陳蛇大熱呀？

今場世界膽 米高

埼豐抖暑下季再黎過

【賽績有得睇】曾經跑贏目前100分高班馬！「老實人」唔係人咁品

可哥真係好勁啲馬搏極都仲有

任務完成啦

想問阿拉今日有冇上名

係時侯中華戚戚了

分到笑

簡蛇門生我最鍾意佢
練啲馬實而不華

霍清搭薛恩 腳都震啦

有

倒數既話

最得到簡蛇真傳應該係佢

薛恩真係冇隻好睇

最大問題有時會唔老實

隻中華威威 好怕史狗撚完到田雞撚

蔡頭 騎王 準備

陳sir唔買跑出點算

陳蛇就陳蛇啦

一路三疊呀 老實人

分到笑 有早飛

有冇三T精選

完全睇唔出肥鬼得到咩真傳

上星期三隻悅目星光 根本痴撚線

閪手話似會贏

但係佢未拎過冠練

3T擺場咁撚閪嘅馬撚賭仔

咩事又落返到大熱

4 5班馬贏冠練

整體上佢練啲馬質素唔高
係襟搏襟跑

講真閪手都幾靚仔 靚仔過潘狗

今場我賀點都有披啦

牙佳真係鐘意撩女

我肥咪勁

成日想屌牙cake

閪手大熱

咪迷閪啦

呢樣我不敢苟同...

拿基呢

神十

11wp各一億

下半場黎料

飛撚左
我買鄭烽煙同我球

3+4>低過十倍既馬 4重彩

又捉到迷肥

師兄對住隻馬打飛機？

想問閪手係邊個，以為阿拉

冇迷閪 界撚左佢了 狂龍冇跑過咁制

Blake shinn

薛恩

一片光明啦 好馬黎

跟落格買 1 2 pq 算鳩數..亂到唔識睇

Blake shit

我幫金世正講

老實人 開跑前4賠

啡格

齊齊發

好細粒

頓騎時時精彩都唔敢講呢d

馬功臣p

開定先
就爆po

轉左1 5 啡格

中華威威

大健士起孖了

我今日應該2場收手

原來下場同路

尾場啦

Q only
Vincent Ho win

爆隻拖板既話有冇手足一齊去伏肥鬼？

咁你睇路...

蔡頭

我唔信何妖就跑何妖
我唔信西手..會唔會...

薛恩又俾人阻

齊齊發一出就gg

閪手又第4

笑撚死人閪手

閪手屈機到

賀sir

廢撚到

真係冇人提嗰隻贏

跳樓了

咪又係第4

又塞車 又話跟前啲 癡撚線

我贏果啲輸返哂

雷賀 610Q

齊齊發 田草1400下次生死注

跳了

霍清棄shit恩啦屌

老實人一d都唔老實

中華威威要增程啦

閪手+連登大船=

潘狗出黎散步？

年仔做到野

齊齊發 又點撚樣啊

落地獄啦shit恩

玩閪咩 賀狗

打咩手鞭 隻馬都片

細注玩一陣啲閪馬 屌 跟唔到馬群 跑乜撚谷1200呀米高

淨係呢格無著燈

針

回血

玩左5場 一場都未贏過

想問下跑乜

年

大仆街做咩燒人
HOLD住有機會WIN啦

唔阻薛恩贏啦

使唔使留咁後

屌你老母黃俊同賀狗簡做膽都要錯，腳有哂屌你老母仲要9倍won

三T頭關就輸左 買左大啦啦$216

又試馬

光頭玩來玩去都堅離地馬功臣

吊你 事後飛

賀銘年跟前贏 賭閪咩

閪手騎馬 啲馬真係唔去

屌你老母，一無要賀狗就贏

del完app又裝返，有冇辦法戒

大熱ge shit yan第幾

講真牙拉真係跑高好多 隻1
有腦

買佢果陣就hold都hold唔到